啲廢老院七月害完我哋香港人而家又嚟過?

消息指，本港今日新增約9宗新型肺炎確診個案，包括一名元朗護老院的女院友。據了解，她沒有發燒等病徵，化驗顯示對新型冠狀病毒有抗體。涉事的元朗護老院長者，昨晚已撤離。

有業界指，由於相信再次出現安老院舍院友受感染，令原本打算在中秋期間作特別探訪的安排都立即叫停。

有傳染病專家強調，現階段不是時候放寬院舍的探訪限制。

你好似掉轉咗黎講應該係香港人害老人院多啲bo係香港人將病毒帶入老人院，唔係老人院大病毒出社區住得老人院就唔會出去㗎啦點會害到你呀連登仔真係又自私又低能，抗爭加油